最似尿廁既洗手盤

如題

Old news

方便d大陸人屙尿